THE NEW RAZER BLADE

有冇巴打用緊呢部NOTEBOOK?
想問下打機開高效個風扇係咪已經好嘈？
同埋散熱如何？

YouTube please. nigga

dllm

fk yourself first. Bitch

Learn your spelling and grammar first

Ya? SUCK MA DICK. Grammar popo

GO back to 4chan. Not gonna waste my time.
Show Blocked User - TeemoLomo

有冇巴打用緊？分享下

ya. block yourself first. mother fker

唔好講英文喇 d女比你地溝曬喇